我明大家而家都一頭霧水

但有邊次會預計到有咩事會發生
請大家聽日點都去咗先 多人就自然行動力高！

努力推621啲post！！！

推